侵tweet: 溫馨提示：總務署一直都做得好好，但總務處無決定下任總統

左狗班恐佈份子都現曬形

請問ADMIN諗住幾時正視用FAKE NEWS帶風向嘅問題？

Trump提醒各位愛登狗

推，主流媒體又想老屈

次次都係侵侵唔寫出腸啲人就會屈佢

鑊鑊啲左膠都要搶閘衝出嚟柒
其實佢哋係唔係認咗自己係弱智

多謝侵侵❤️❤️❤️❤️

MAGA

接受現實啦 仲死撐 , 侵侵撚到我地班cctoy 手足撚到又喊又笑 遲早同lunch 哥一樣要拎白卡

由一開始拜登領先> 屌人第一次睇大選呀？不嬲都係落後反cup > 好喇 真係追唔到喇 就話 法庭戰先係開始 > 好喇 告撚上法庭 律師團吹撚到證據確鑿喇 都未撚搞掂拜登 到依家總務都要移送權力 過多幾日 cctoy 手足又炒車

死啦嗰班左膠又睇唔到啦

Trump: 我個仔好好, FB: 拜登預計勝出選舉

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但呢位會然並唔係咁睇

Trump Trump真係好sweet

班左霉日日作文真係唔厭

慘得過連連登都真係有人信

聯邦政府剛名都簽了証實登勝出

日日信埋啲川普失去了一切⋯⋯嘅文 2020年12月都嚟都仲係咁唉真係 連自己搵料睇都唔肯

1999

希望Team Trump會戰勝